（急）香港有無渠道舉報懷疑肺炎個案？

老母返工個同事娶左件大陸西
跟住仲要on99新年返鄉下
個同事大條道理要同我老母調假
話自己接觸過湖北人要自我隔離兩日睇下有無發燒咁話
但係佢已經！係已經！接觸過湖北人
可能係呢輪係武漢走出黎嘅（我都唔肯定）
為左唔好令我陷家剷
求下大家幫我諗諗辦法

推

求下大家救命呀

唔想新徵頭陷家富貴呀

救命呀！！！

推 舉報藍絲屋企人人有責

兩日最少都7啦

多謝你

仲要依家話個病毒可以無發燒 我都唔知佢個西腦究竟諗乜9

救命呀

咪咁仆街啦你 人地都自我隔離 你仲想點

試吓send email去醫管局？
試得就試

垃圾政府都推緊社福界去死！

我老母係樓下都識左個大陸人(唔知名) 話呢幾日汕頭返落黎

要14日

自我隔離起碼十四日
隔離個兩日係無任何意義
除非佢咁啱潛伏期好短係個別個案

人哋去隔離營要14日

佢呢啲好似係醫生填既form我地啲賤民填黎無用

現實係周街都湖北人 驚就唔好出街
比人冇啦啦捉左入隔離營 冇病都變有病

救救孩子

多謝你！！！我google都搵唔到

如果接觸過湖北人就高危 咁香港放左咁多武漢黎嘅人 有冇捉哂去隔離？ 點解你覺得你老母同事要？